爺爺小共與小娜的愛情故事

小考娓娓道出上兩代的舊情史給自己的兒女知道。。。
「小滿與小娜結婚初期婚姻美滿，可是小滿的生意經營不善，誤信親戚更染了毒癮，小滿更對小娜家暴，因此小娜生活苦不堪言。與此同時，小日作為小娜昔日學校的後輩，在留學海外畢業並成功開展了自己生意，成為了鎮上的小康之家。原來小日很久以前已經仰慕小娜，在目睹小滿的生意失敗，小日心中暗自盤算。最終在小日在明在暗的支持下，小娜鼓起勇氣向小滿提出離婚，小娜明白小日可能另有企圖，因此對小日有所保留。而小娜離婚後很快便交了新的男友，他是小民。小民曾是個充滿宏大理想的情人，但當小娜與小民相處久了，小娜發現小民原來有著前夫家暴的牌性，因此小娜的生活較未離婚前沒有多大的改善。在小民與小娜拍拖之際，小共成為另一名小娜的追求者，但小共與小民經常衝突，令小娜感到很困擾。此時本身個子瘦小但習過武藝小日趁小娜的感情尚未穩定，多番向小娜進行熱烈的追求，小娜雖對小日很抗拒，但柔弱的小娜不敢反抗，同時小民和小共早已對小日甚有不滿，可是對方武藝高於自己，兩人敢怒不敢言。然而，小日其實並非愛著小娜，只是對小娜的身體心懷不軌。按捺不住的小日最終侵犯小娜，瘦弱的小民及年輕的小共無法保護小娜，兩人更被小日打得頭破血流，躺血的小民及小共看著小娜的身體給在眼前小日的侵犯。可憐的小娜最終由鄰鎮強壯的小美救出，原來是小日開罪了小美才換取了解救的機會。」

小考是小香的兒子，而小香是小娜的女兒，小香從小就被父親小滿要求許配給英人，英人承諾在小香兒女長大後就可以離婚，因此性格獨立的小香沒有搬家，努力培育與英人生的小考和小育與及很多孩子。一天，小考在書房內向兒女分享上一代坎坷的情史，作客觀分析當年小娜與小日的種種瓜葛的利弊。小育在房門外聽到小考的說話，怒氣沖沖地撞開房門大罵小考，說他重提嫲嫲被人侵犯的醜事，會讓已經成為我們爺爺的小共感到很受傷！

#上一代的愛情故事 #小娜小滿小日小民小共小香小考小育 #我不是歷史人